1992年天文台不能準確預測天氣 署理台長承認責任

果時已經有暴雨警告系統，仲有綠色暴雨警告信號（只對當局內部發布）。

預報? 而家班撚樣大交合話要落雨量夠先掛
求其出左黃色就算盡左責任

上星期紅果日
擺明香港比個雨雲帶衾住 一定半日落暴雨
都要夠量先肯掛

1992年5月8日大暴雨報導

小心呀 大交合好多打手架

個陣山泥傾瀉同水浸嚴重過今日好多
真係有機會搞出人命

97後良好制度被破壞
香港跟支那注定冇運行

我覺得應該學台灣咁
科學歸科學，行政還行政
天文台負責預報天氣
民政事務局 教育局就坐埋一齊傾停唔停課，開唔開避雨中心

譬如上次四五點改掛三號，轉頭八點幾掛紅雨
政府應該考慮到前一晚已經落左咁多個鐘雨 跟住又黎紅雨
唔少地方都會水浸，冧樹，巿民出入難度&風險都高左
而唔係就咁睇紅雨咁簡單

氣象撚

咁樣個標準好難定

咁打工仔番唔番工邊個話事

一定無人出黎揹飛

班懶鬼會咁諗就唔會比人屌到咁啦

量夠先掛紅黑 重要係廣泛地區

死撚哂啦

民政事務局揹飛囉

大家都係唔好咁多幻想
正苦只係為商家佬既利益, 小巿民就含撚

而家天文台測錯就鬧返市民唔識science

science 唔science關市民撚事？
安全番工番學唔係只係睇雨勢

風勢、路面情況、水浸、山泥危險、災後善後情況等等就唔洗睇？